一路以為得我未move on 今日發現原來佢都掛住

掛住屌我